\chapter{Autorenlogbuch}

\texttt{
\begin{longtable}[t]{rlp{10cm}}
\textbf{Datum}      & \textbf{Uhrzeit} & \textbf{Logeintrag} \\
tt.mm.Jahr & hh:mm
& arbeite schon seit 3 Wochen an diesem Projekt. Heute 17.10.13 kam mir die Idee eines Autorenlogbuchs... \\
17.10.2013 & 20:31
& Heute wieder nichts gegessen außer ein paar Schokokaffeebohnen. Zu wenig getrunken. Zeit rennt. Überlege mir einen neuen Plan zu erstellen um Zeitmanagement koordinieren zu können. Am Wochenende wollte ich eigentlich weg. Hmm... daraus wird wohl nichts. Nächste Woche nach Karlsruhe? Wird wohl auch schwierig werden. Mal sehen. Mibewo quatschen in der Küche. Werde jetzt erstmal duschen und dann was zu essen machen. Nur noch schnell Daten sichern :)\\
17.10.2013 & 21:59
& Gut gegessen. Es gab Reis mit Tomatensoße, Möhren und leckere Rohesser von zuhause *YAY* weiter geht's. Will das Kapitel heute noch zu Ende bringen.\\
18.10.2013 & 02:58
& oh Mann\ldots gerade ewig über KV-Diagramme und Schaltfunktions-Minimierung gegrübelt. Habs endlich verstanden -.- Ein Forumseintrag aus dem Internet hat mir weitergeholfen (http://www.uni-protokolle.de/foren/viewt/143549,0.html). Wie ich Prof. Gemmar's Skript hasse *argh* Nunja ansonsten hätt ich ja jetzt nichts zu tun xD gehe jetzt erstmal schlafen. Werde zu unproduktiv. Bis morgen =) \\
18.10.2013 & 12:12
& sitze schon wieder seit 10Uhr am Rechner. Zuerst eMails gelesen und geschrieben; Stellenausschreibung für den AStA klar gemacht und jetzt weiter TexEn. *jippi* hmm\ldots \\
18.10.2013 & 14:54
& Werd gleich mal frühstücken bzw. spätstücken =D habe gerade die KV-Diagramme fertig gezeichnet und eingefügt. Fehlt nur noch der Text\ldots \\
18.10.2013 & 17:22
& Ah.. wierdermal gut gegessen :) Heute Abend geh ich dann wohl wahrscheinlich mit Nico zusammen ins Cubiculum. Jetzt erstmal das Kapitel zu ende bringen, was ich gestern leider nicht mehr geschafft habe. \\
18.10.2013 & 18:50
& Die KV-Diagramme rauben mir noch den letzten Nerv -.- so abartig schwierig zu beschreiben =( \\
18.10.2013 & 19:49 &
Das Dokument ist inzwischen definitiv zu groß. Ich werds jetzt mal splitten und aufräumen *g*\\
18.10.2013 & 19:55 &
oha.. soeben neue code folding Option von TeXlipse entdeckt. Werds wohl doch alles in einem Dokument lassen. *YAY*\\
18.10.2013 & 20:59 &
WOHOOO!! soeben ein weiteres Kapitel abgeschlossen. Zwar im Moment 12 TODOs offen, doch das ist wohl unter dem Zeitdruck nicht weiter wichtig. Das wichtigste habe ich ja bereits im Dokument verankert.\\
19.10.2013 & 12:49 &
*gähn* heute morgen wieder an den KV-Diagrammen gebastelt. Jetzt werden die Nachbarschaften besser deutlich =) \\
\end{longtable}
}
